買左德國嬴冇咁嬲，買左入球大仲撚嬲

德國成場哂時間
墨西哥幾球幾個對1個都入唔到波
你話邊個嬲d

都係一樣姐 大家都係輸

買撚左入球大 睇到燥
墨西哥話佢勁又唔係 屌佢老母下下反擊都浪費晒 d人冇射術拎波又差 傳都麻麻 2打1 3打2 3打1 都冇
德國佬直程垃圾到癲 冇人走位冇人現位 冇配合 下下鳩斬 射27球1球都冇